🥇英超第一中堅完美表現跪拜區🥇

牙維= =

馬古尼

紅衫果個乜水 麥龜亞咁慢都走甩

75m先生

估錯左

勁 7500萬

如果最後差2分奪冠 佢就係第二個謝4

留黎騎單車果刻 24小時無間段不停抽

病左.

唔知仲有無喉嚨痛 慘過劉華

伊雲斯反應快到

英超第一唔係魯敵加？

大英帝國第一中堅．獅心王．哈利馬古尼

上季比沙拿撚狗

征服者馬古尼

呢條友肥腫難分

減左啦 而家超靚仔

ching咪盲撐啦，連加特都靚仔過佢！

你以禾和脾=靚仔既標準 好難溝通喎

你咁講 如果曼城差2分奪冠係咪要賴馬列斯

係
可惜曼城名叔唔係謝4

黑人黎講算靚仔